點解連登仔咁雙重標準？

Ming仔上完tvb就跌咗10萬訂閱

宅男俱樂部個波波琴日上咗tvb個「學是學非」就咩事都冇？

仲要宅男俱樂部個Anson之前呃手足錢

宅男俱樂部Anson及波波利用811爆眼少女事件籌款後，善款去向不明!懷疑已經私吞!

Ming仔捐返10萬都俾人屌到開花（因為佢1蚊尾）
但呢班夾公仔傻閪呃完人錢 大家嬲完就算？

推啊

定係連登仔夾公仔夾撚上咗腦

推推推

我用爆眼少女名義賺錢 連登仔可以支持我了

波波收左皮啦，宅男摺埋

佢唔係乜事都冇
佢係知名度細到冇人care佢

唔識邊個

細到係邊個都唔識

戇鳩仔先睇埋d傻閪youtuber

其實一向都係咁

好多時都係情感行先

就造就左咁多唔正常事件

一早block咗班傻撚俱樂部
至於ming仔都無人追擊佢啦